搵左成日銀包 原來係我褲袋度

我都試過搵咗個腦成日 發覺原來我冇

做多左

冇腦都唔得